我係咪發現左apple music既bugs？

我今日先發現原來我前幾日就已經到期
但係我今日仲聽到，唔止資料庫入面，係新歌都得
我諗係因為我set左付款用tapngo，然後我tapngo無錢
佢就話我付款過程有問題，然後無事發生
我依家可以免費聽歌

一有錢就扣翻

我依家將付款方法變返做無